老屈強姦既女人係仆街

咁真係畀人強姦既女係咪都係仆街
因為唔識保護自己
所以無論係真強姦定屈強姦
女人點都係錯個個
係咪咁？

乜鳩邏輯
樓主個腦俾狗強姦

個邏輯就係
男人強姦人 理應女人係受害者 畀人話既係女人唔識保護自己

但女人metoo 人 理應男人係受害者 但100%係女人唔岩

所以我唔明點解

metoo 老屈男人, 係人格謀殺男人
但老屈女人係雞係公廁, 就冇人會話人格謀殺女人

同埋連登仔成日都會話
"連登仔" 唔係一個人, 所以會有唔會意見唔同諗法
但女人/港女就會比人標籤為一個group
所有女人都一樣咁

有唔少女人, 如果分手不遂, 就會屈個前度老強/非禮, 一係就屈錢.....